屌你老母SoFi

開左成個月都未得 有冇咁撚廢呀你

Send email去催佢啦 唔催佢唔搞架

比你參考下 12號開 琴日開到

我都搞左成個月，望住PLTR 11蚊到20蚊都未開到，打電話過去屌柒佢兩日搞掂

😂

仆佢個街14號開仲等緊

Send左啦 佢8日前話5日內 到呢家都未有 仲要唔覆我

其實點解仲會有人用呢間垃圾
連登日日見佢比人屌

雙11送多11股gopro 13號到宜家未開到戶 真係咁多客咩 登入成日自動登出 唔知做乜9

再send, 我send 左兩次先有人打俾我

我都係12 補交過1次資料 仲未有

幾時先送股

我冇補交過 咁你可能等多一兩日

好

依排開post屌sofi既post
十單有九單都肯定係見tsla升到咁先開始投資，未開到户口心急買唔切既人

開到跟住高J

我本身ib玩開 貪佢一股aapl姐